緊急！尋人！

轉記自 tg 谷

有個女仔喺金鐘，凌晨前後唔見咗，熄咗機，到01:43仍然聯絡唔到，如有戰友見過佢，請聯絡 @beckk123 或 @skwww
身高：160
身型：微胖
髮型：黑長髮
衣著：身穿黑色one piece，黑色斜咩袋
特徵：泰國mix

會唔會電話冇電

sorry